## Comando para compilar

gcc enviarsenhal.c -o enviar.o && gcc notificarsenhal.c -o notificar.o

## Comando para probar

Los dos programas deberia correrse en paralelo

arrancando por notificar.o, luego de cargarse los datos solicitados por notificar

se debe correr enviar.o para culminar con el proceso